買左1017 年ipad pro 10.5 的巴打，Mon 的下半部份出現光點未？

Search 下原來好多人都有e 個問題。
光點真係好"樣"眼

Qc 真係差，反而ipad mini4 都無咁的問題

利申， 鍚住咁用

千幾年都未壞？

1017

北宋已經有ipad

星期六第二次換機

made in 古代

已經出咗，Home制對上有噠光斑右下角有光點
買咗唔夠半年，換唔換好

別高興

Steve Jobs激到番生

因該都冇人買到！
所以問黎都冇用

項兄

岀左粒綠色光點

好彩過保之前換左

有問題 但已過保

未過保養就去換，我前日藍精靈好爽手就換左比我
不過D字頭係成都做個批換極都有問題
而家換左F字頭鄭州做個批，希望冇問題
保養仲有三個月就完

過保可以放棄，有人試過問要比3千幾

1017年

好唔該巴打
想問下宜家係咪冇得Walk in，要提前網上預約？諗住去沙田搞

有walk in,上網book都得，而家好易book

Soery 打錯2017

我都係保養巳過

Sorry 都打錯😂

1017咩年代

冇 但個電池成因倒水 一下冇十幾%電
早幾日俾班懶精靈檢查話我keep部好似新的咁樣

算 等下年新年出imac算